(live)全港學界精英籃球比賽決賽 張振興 vs 拔萃男書院

有冇人睇緊？

Link:

冇

男拔咁廢咁既

追返啦

好運執雞追返唔少

又打起個勢

男拔個底 fake親都跳

張振興硬爆男拔個底

好想dbs收皮

講波果幾個叫咩名

We want holiday

agger

男拔舊生表示好撚憎籃球隊班人
成日霸住個球場 當自己陀地咁

有無多d估仔聽

籃球隊霸住籃球艺？

好想知張記文生今晚報唔報到仇

男拔

點解nike會力谷籃球而唔係足球?

記得上年有個𡃁妹幾正

10

室內場vs室外場嘅分別

白衫7號仔成個Lonzo ball咁

點解張振興個7號 8號好似唔止19歲咁

男拔廢到

搵唔到

上年個post有好多人cap圖，但搵唔返個post

張記7號成個dlo咁，仲要左手

DBS輸廿分

啲傳波好撚正

Dbs

dbs

大炒

快攻甩手

求求神一般嘅連登仔

上年個post啲圖死晒，辛苦伯母

笑撚死人咩dbs

上籃都炒 搵你老母打咩

今年dbs亂到

男拔2號

上年炒人三十分今年比人炒返轉頭

下年DBS又要買人了走哂d主力

友誼第一 DBS第二

張振興唔係band3咩？贏左都打飛機
運動副業者

上年對面有葉耀邦，內線超曬班。今年文生屈返對面

張記復仇記

dbs下年買返5個輕鬆啦

一人球隊上年我有入場睇睇住文俊傑比yyp屌打

文生上年隱晒形，葉耀邦就on fire一到成個移動炮台，但一收走佢同今年冇分別咁劑

總比數係幾多?

76:49

舊年張振興主打林文政

拔萃玩具撚
醜唔醜呀
比人拋廿幾度

學界西書死衝爛衝 但今日五個正選有四個上年都有打

Ching 係 丘佐榮舊生？

不要緊 Dse大炒張記

聽講拔萃班玩具仔都唔讀得咖喎

個陣同上年冇乜分別，係學界西書換咗個7號仔

班打波撚會讀書咩

學界dlo 佢個頭好撚正

其實都差唔多，一生人打到一次都好難得

咪又係靠運動員計劃入u

好熱血好青春
以前睇slam dunk先見到嘅野
今日竟然係香港見到

廢極有個限度啦

3322都叫做有嘅

上年全部細一歲都入到決賽真係幾勁

有咩問題

笑到
😂😂😂😂
玩具都咁認真

明星陣容同mvp係邊個

候澤鋒

咁講張振興2211都未必有

dbs係時候換教練啦
年年都係果啲戰術
俾人睇穿晒

dbs班玩具仔都一樣係5條2

學屆咋 黎黎去去都係2 3 double 41 14個d架啦

已經唔nike係推動香港籃球定係做星

雙向嘅啫
唔吸引又點多人留意本地籃壇

打慣球星波 今年無球星就收皮

完全唔覺會有人留意

淨係facebook 多左轉播都差好遠
仲有媒體報導

玩具來者 前幾年d所謂星都專心讀書。得鬼閒同你打波

張振興大炒男拔

有冇人懷疑振興7號係超齡？

cghc 母校

15年A grade冠軍 如果佢17歲
19年咪21歲？

報警未？連登柯南

2016男子U16發展隊 40人入選名單
2
葉俊鋒
天主教普照中學

討論啫

下下報警傻咗咩

原來佢偶像真係DLO

唯我拔萃

係15-16年 冠軍，當佢中五 16歲
18-19 咪又係18歲

無悔無悔無悔
啲玩具撚 係咪淨係識無悔？

佢跳咗一年去打A grade
識佢

完全冇睇好DBS

聽過張振興個張文健好狗公

有邊能個中學球星唔撚狗公

喺名校打到一次有幾難得

之後就要讀書出黎打工，頂盡同d 朋友組隊打下d 業餘區賽，咁係咪難得先，係香港做職業運動員好好咩

7千人睇online wo

林大輝14號譚達朗

冇計啦 港女鍾意玩具撚
甲一二就溝到女神
乙丙組就溝到中上女
連班打街埸嘅都有市場

最主要係打波d人生得高大吸引到女姐，我諗打波依樣野本身係吸引唔到d女。 港女撚識波咩

人哋好話都係打到決賽 你呢？
睇得出你係嗰啲學校入面啲邊緣毒撚
冇入過校隊嘅你係唔會明白個種心情同熱血
笑人之前攞塊鏡照吓自己有冇資格笑人先啦ching

籃球坐滿易
普通體育館的話一二百人睇已經好多人
最大麥花臣都係千幾人就夠迫爆

足球旺角場三千入場都空一半

知道依句點點黎都應該有30歲

籃球格=賤9格

都難名校後備撚，等於其他學校主力MVP啦可能

真心覺得佢勁 有前途

毒撚出現了？
雖然我冇打過學界
但我起碼唔會咁樣係到狗眼看人低

拔萃隊長出場個陣大大聲:今日!我地拔萃!要係伊館到!攞冠軍!

跟住life成1萬人睇佢地拎冠

男拔買人眼光差左好多

張振興成隊都係買返黎

依家睇落好威水 可惜唔會個個都可以靠天才運動員入u
結果幾年後讀唔成書淨係識打波 係香港搞運動有撚用咩
不過金拱門總要有人去炸薯條既

懷念譚偉洋年代

入撚咩都唔係精英運動冇offer架
咪個個走去讀Poly Asso打Poly team囉

識好多籃球仔教波考紀律部隊都生存到 你同佢定喇

學界有乜好睇
要睇都睇NBA 啦

買人唔係而家先有嘅風氣
早二十年前喺唔同種類嘅運動都有
不過而家有啲學校轉咗直資，可以「買得」更事無忌彈

我都唔知叫唔叫買
垃圾band 3球星有機會去超級名校讀書，已經係佢地既榮幸

希望唔洗再等十八年啦

識

利申廿頭 不過未試過

同埋依家嘅境況我覺得都係唔會放

張振興點吸引到人去
Dbs有個名就話姐

九龍D1四強都係得聖若瑟全部正選中一開始養，其餘三隊同埋其他區嘅強隊大家知咩事，可惜爭少少入唔到精英賽

當年幾百人係操場既「盛況」

你望下董之英班英雄好漢？

我都係讀丘佐榮喎